\documentclass[a4paper, 12pt, oneside]{../Thesis}  % Use the "Thesis" style, based on the ECS Thesis style by Steve Gunn
\graphicspath{{../Figures/}}  % Location of the graphics files (set up for graphics to be in PDF format)


\usepackage[utf8]{inputenc} % this is needed for umlauts
\usepackage[ngerman]{babel} % this is needed for umlauts
\usepackage[T1]{fontenc}    % this is needed for correct output of umlauts in pdf

% Include any extra LaTeX packages required
\usepackage[square, numbers, comma, sort&compress]{natbib}  % Use the "Natbib" style for the references in the Bibliography
\usepackage{verbatim}  % Needed for the "comment" environment to make LaTeX comments
\usepackage{vector}  % Allows "\bvec{}" and "\buvec{}" for "blackboard" style bold vectors in maths

\usepackage{color}

\usepackage{listings}


\chapter{Zusammenfassung}
Dieses Dokument beschreibt den Import von Elementen aus dem Ticket-System JIRA der Firma Atlassian.\\
Zuerst wird beschrieben, was JIRA ist und wie die REST-Schnittstelle aussieht. Anschließend wird auf REST selbst eingegangen, gefolgt von der Beschreibung wie ein User Elemente über die Oberfläche Importieren kann. Abschließend wird der Ablauf auf dem Server näher beleuchtet.\\

\chapter{JIRA}

\chapter{Represential State Transfer}

\end{document}  % The End